有無識通靈既巴打

最近啊公死😭 仲未同佢講最後一句就走左....

有咩留返拜山先講